Aim十零分既jupas手足，冇資格東大4寶(MLS/RT/OT/PT)，thx !!!

JSST02 東大MLS
21.0 (2018), 21.5 (2017)

JSST03 東大RT
20.2 (2018), 20.6 (2017)

JSST04 東大OT
22.2 (2018)

JSST04 東大PT
22.5 (2018)

問過我地恒大三寶gbus fintech同Qfin未？

喺禾含眼中, 都係垃圾

Fg 30k
屌打所有6901低能仔